你有咩夢想？

其實我覺得每人心入面都有一個想實現既夢想，例如係想學識一樣技能，想做某一個職業，咁實現唔到或者係仲未實現既話，係因為啲咩因素？例如家庭，冇勇氣咁

實現左既都可以講下心得

我既夢想係做節目監製，唔知有冇可能實現

同班band友流浪

夢想係開間gym room

搵到夢想

每次睇完奧運/冬奧，都好想做世界級運動員

做音樂過生活 慢慢實現緊

有一日可以坐係間望到海景既房，睇住出面啲人來來往往忙住幫自己賺錢